Zegt dat ik bij mezelf, ik kan beter uitleggen hoe we komen tot niet in die kamer vanochtend als ik naar de ene kant en studie over het iets.
Dus heb ik het gedaan.
Maar ik das niet bont, of ze een verzonden voor mij.
En als het laat in de dag de mensen gingen, en dan kom ik in en vertelde haar het geluid en schiet je wakker kunnen worden me en "Sid" en de deur op slot, en we wilden zien de lol, dus gingen we langs de bliksemafleider, en ons beiden gewond geraakt, en we hadden geen nooit willen proberen _dat_ niet meer.
En toen ging ik op en vertelde haar dat alles wat ik vertelde Uncle Silas vóór; en toen zei ze: ze zou ons vergeven, en misschien was het goed genoeg, en wat een lichaam zou verwachten van jongens, voor alle jongens was een behoorlijk harum scarum-partij als fur zoals ze kon zien; en ja, zolang geen schade had niet van komen, ze beoordeeld ze beter haar tijd dankbaar dat wij was springlevend en ze hadden ons nog, plaats van wrijvingscorrosie over wat voorbij is en gedaan.
